2件密度一樣唔同物料一樣size既野係咪重量一定一樣？

你都識講唔同密度
一樣size
點會相同重量

你不如睇清楚問題先

留名

唔同物料已經唔同啦?

yes

水 同 金屬比都唔同啦

mass=density x volume
density,volume一樣，mass一樣

一樣

密度= 重量/體積

你密度一樣，size又一樣，咁得返重量緊係一樣啦

重量一樣
因相同size*密度=重量
除非物料形狀不相同或會容易產生化學反應

睇得出你識物理既 不過中文就唔知啦

理論上係

但係點樣物料唔一樣密度一樣呢

蠟同冰；
花崗岩同玻璃；
大把含鐵嘅合金...即係各種xx鋼 嘅密度都好接近...

即係話摻啲雜質就可以做到 物料唔一樣但密度一樣

咁重量點

咁密度一唔一樣呀 大細一樣